# Chinese translations for com.github.hannesschulze.optimizer package.
# Copyright (C) 2019 THE com.github.hannesschulze.optimizer'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the com.github.hannesschulze.optimizer package.
# Automatically generated, 2019.
# Chojan Shang <psiace@outlook.com>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: com.github.hannesschulze.optimizer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-04-23 10:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-08 00:51+0800\n"
"Last-Translator: Chojan Shang <psiace@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese - China <www-zh-cn-translators@gnu.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Generator: Gtranslator 3.32.1\n"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.desktop.in:3
#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:6
msgid "Optimizer"
msgstr "优化器"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.desktop.in:4
msgid "com.github.hannesschulze.optimizer"
msgstr "com.github.hannesschulze.optimizer"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.desktop.in:6
#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:7
msgid "Clean up your system"
msgstr "让你的系统保持清爽"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:9
#: src/configs/Constants.vala:34
msgid ""
"Find out what's eating up your system resources and delete unnecessary files "
"from your disk."
msgstr "找出那些消耗系统资源的内容并从磁盘中删去不必要的文件。"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:17
msgid "Visualize the files that can be deleted"
msgstr "将可以被删除的文件进行可视化"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:19
msgid "A new visualizer of the files that can be deleted in the system cleaner"
msgstr "一个新的可视化工具，面向那些可以在系统清理工具中删除的文件"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:20
msgid ""
"You won't get asked if you want to continue when the selected directories "
"are already empty"
msgstr "如果所选的目录为空，本程序不会询问您是否仍要继续操作"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:21
msgid "You can now \"Select All\" items in the system cleaner"
msgstr "你现在可以在系统清理工具中「选择全部」待清理项"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:22
msgid "The column sizes in the processes overview are adjusted automatically"
msgstr "进程概览工具中，列的大小会自动调整"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:23
msgid "A new dark mode"
msgstr "新的暗色风格"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:24
msgid ""
"The \"Clean Up\" button gets deactivated when it is already in progress, so "
"you don't accidentally hit it twice"
msgstr ""
"「即刻清理」按钮会在操作执行的过程中被停用，所以你完全不用担心意外点中它两次"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:25
msgid "Spanish translations thanks to @SrGMC"
msgstr "感谢 @SrGMC 的西班牙语翻译"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:26
msgid "Lithuanian translations thanks to @welaq"
msgstr "感谢 @welaq 的立陶宛语翻译"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:27
msgid "Dutch translations thanks to @Vistaus"
msgstr "感谢 @Vistaus 的荷兰语翻译"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:33
msgid "Get a detailed overview of the deleted files"
msgstr "获取被删除文件的详情概览"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:35
msgid "Calculating the size of the deleted files"
msgstr "计算被删除文件的大小"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:36
msgid "Showing a detailed list of those files"
msgstr "显示这些文件的详尽列表"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:37
msgid ""
"The circular progress bars will now get inactive when the window loses focus"
msgstr "当程序的窗口失去关注时，环形进度条现在将变成非活动状态"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:38
msgid "Fix a bug where the window is too large when using French translations"
msgstr "修复错误：当采用法语翻译显示时，窗口看上去太大"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:39
msgid "Fixes for French translations"
msgstr "修正法语翻译"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:45
msgid "French translations thanks to @NathanBnm"
msgstr "感谢 @NathanBnm 的法语翻译"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:50
msgid "Initial release"
msgstr "初始版本"

#: data/com.github.hannesschulze.optimizer.appdata.xml.in:95
msgid "Hannes Schulze"
msgstr "Hannes Schulze"

#: src/configs/Constants.vala:35
msgid "Translators"
msgstr "译者"

#: src/configs/Constants.vala:40
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/views/DashboardView.vala:53
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: src/views/DashboardView.vala:60
msgid "RAM"
msgstr "内存"

#: src/views/DashboardView.vala:65
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: src/views/DashboardView.vala:78
msgid "Download:"
msgstr "下载："

#: src/views/DashboardView.vala:92
msgid "Upload:"
msgstr "上传："

#: src/views/SystemCleanerView.vala:83
msgid "Calculating file size…"
msgstr "正在计算文件大小……"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:137 src/widgets/CustomStorageBar.vala:51
msgid "Package Caches"
msgstr "包缓存"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:158 src/widgets/CustomStorageBar.vala:53
msgid "Crash Reports"
msgstr "崩溃报告"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:172 src/widgets/CustomStorageBar.vala:55
msgid "Application Logs"
msgstr "应用程序日志"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:186 src/widgets/CustomStorageBar.vala:57
msgid "Application Caches"
msgstr "应用程序缓存"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:200 src/widgets/CustomStorageBar.vala:59
msgid "Trash"
msgstr "垃圾"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:213
msgid "Select all"
msgstr "选择全部"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:219
msgid "Clean Up"
msgstr "即刻清理"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:310
msgid "Do you want to continue?"
msgstr "你确定要继续执行吗？"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:316
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:342
#, c-format
msgid "This will delete the following files (%s):"
msgstr "本次操作将会删除下列文件（%s）："

#: src/views/SystemCleanerView.vala:348
msgid "Deleting selected files…"
msgstr "正在删除选中的文件……"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:365
msgid "The selected items are already empty"
msgstr "所选的待清理项已经是空的啦"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:369
msgid "No items selected"
msgstr "未选择待清理项"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:389
msgid "Finished cleaning up with no errors"
msgstr "清理完毕，没有发生任何错误"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:435
#, c-format
msgid "Finished cleaning up %s"
msgstr "已完成 %s 的清理"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:436
msgid "with errors!"
msgstr "出错啦！"

#: src/views/SystemCleanerView.vala:436
msgid "with no errors"
msgstr "没有错误"

#: src/views/ProcessesView.vala:72
msgid "End Process"
msgstr "结束进程"

#: src/views/ProcessesView.vala:91
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: src/views/ProcessesView.vala:99
msgid "Total Memory"
msgstr "总内存"

#: src/views/ProcessesView.vala:116
msgid "% Memory"
msgstr "% 内存"

#: src/views/ProcessesView.vala:131
msgid "User"
msgstr "用户"

#: src/views/ProcessesView.vala:139
#, c-format
msgid "% CPU"
msgstr "% CPU"

#: src/views/ProcessesView.vala:153
msgid "Process"
msgstr "进程名"

#: src/views/AppView.vala:39
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: src/views/AppView.vala:42
msgid "Cleaner"
msgstr "清理"

#: src/views/AppView.vala:45
msgid "Processes"
msgstr "进程"

#: src/widgets/HeaderBar.vala:82
msgid "Monitored partition"
msgstr "监控分区"

#: src/widgets/HeaderBar.vala:83
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: src/widgets/CircularProgressBar.vala:245
#, c-format
msgid "%d Percent"
msgstr "百分之 %d"

#: src/widgets/SystemInfo.vala:42
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: src/widgets/SystemInfo.vala:60
msgid "Distribution:"
msgstr "发行版："

#: src/widgets/SystemInfo.vala:80
msgid "Architecture:"
msgstr "架构："

#: src/widgets/SystemInfo.vala:85
msgid "Kernel:"
msgstr "内核："

#: src/widgets/SystemInfo.vala:89
msgid "CPU Model:"
msgstr "CPU 型号："

#: src/widgets/SystemInfo.vala:93
msgid "CPU Cores:"
msgstr "CPU 核心数："

#: src/widgets/SystemInfo.vala:117
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/widgets/SystemInfo.vala:133
msgid "Single-Core"
msgstr "单核"

#: src/widgets/SystemInfo.vala:162
msgid "Dual-Core"
msgstr "双核"

#: src/widgets/SystemInfo.vala:164
msgid "Quad-Core"
msgstr "四核"

#: src/widgets/SystemInfo.vala:166
msgid "Cores"
msgstr "核心数"

#: src/widgets/CustomStorageBar.vala:61
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/widgets/CustomStorageBar.vala:229
#, c-format
msgid "%s out of %s can be deleted"
msgstr "可以释放 %s 的空间，总空间为 %s"

#: src/Main.vala:37
msgid "Options"
msgstr "选项"
